岩岩有遊客由T1被改叫左去T2，有機會T1被清晒遊客後，T1放蛋

大家必要時要轉去T2 seven 參觀一下

有機會T1放彈

推

一陣去T2 food court食個飯先?
唔知有冇開

譚仔好多人

有。吃緊

on 9 空內放旦？你收皮啦

咁入境點出閘?

都係室內地方, 佢試下係室內放, 睇下重有冇旅客敢去T1 坐飛機
同地鐵站情況一樣

唔好只集中一個點

你又點會估到尋日MTR都照放?

T2邊有能力食咁多人

block你老母臭閪P牌狗

室內+機場放TG 就真係攬炒

1米內爆頭都得啦

掟T1佢都有排煩啦
咪on9

空內?
你睇睇琴日地鐵站先啦
班仆街無人性架

琴日葵芳咪放撚咗
你收皮啦
班狗有咩做唔出

要小心

T2下層去返T1, 係LOGIC上用多15分鐘一樣通

大混戰

攬炒放囉 我唔怕死

Whatever 啦
The city is dying

用吓腦，今日係全世界睇到，一放可以出黑色旅遊警示。

T1,T2都有人集合咪得

咪on9 狗係冇人性

我哋要分散兩邊都要人
睇佢放喺邊面

T2 只需要係過關落扶手電梯前
同埋 check in counter 有人就可以
如果入唔到 T1 唔想曬太陽 就去呢邊啦

唔放正衰仔

係T1室內放彈， 我信黑警會做得出

如果真係咁做， 中共同柒婆應該輸到痴左線， 為求攬炒， 樂意奉陪

其實啲狗咩都做得出 攬炒之餘要注意安全

機場放蛋又想柒出國際

機場冇可能，講緊冇衝擊下

係，大家仲以為佢地做野有準則

放囉
支持犬隻癱瘓機場

T1 T2

成個機場唔洗要嚕

夠膽就放！攬炒！

有咩可能清得哂???

快啲出
T2冇Arrival
T1 上下兩層通既
一放就成個機場收皮

經過琴日，我相信會放

但t1同禁區連住播 係就好睇

今晚大家要做好攬炒準備

機場快線到行過對面就得

何止柒，直頭叫人唔好黎一樣咁

push

係咪放啊？我狗衝出o黎啊屌！

T1 T2 就咁行過對面

快d放啦

放啦

Fact check?

唔好再講埋啲咩相信機場唔會放
佢地依家無常理架喇

放咗tg成個機場報廢
真攬炒

收皮啦
T1 放彈香港即刻玩完啦

P牌真係好撚鬼

call of duty 咩 機場開戰

真定假？
流料引人去t2?

6點後機場有限升降
所以6點後應該會清場

T2應該無得入境？如果T1真係放彈, 入境旅客都會有事

我就唔信你機場放彈啊

推！

離境大堂見

大把人
唔會因爲叫人去T2搞到T1無人

佢敢放 大家敢食
睇下經濟牌點收科

放蛋已經嚇唔到香港人
但啲旅客見到 唔知會點呢

圍補機會大過放彈

期待

傻閪 我屌你老母呀

遊客去邊我咪去邊

最好周圍射彈

留意離境大堂既staff 同旅客係唔係度，放彈一定會清場先

天真

咁咪好囉 警察唔小心整死幾個遊客

變成真正人道危機

留意住check-in counter仲有無職員
照常識黎諗
d犬都要通知左航空公司同鋪頭既人疏散先

如果佢地有常識既話

不過隔離po都有巴打講
佢射一射tg
大家短期內都唔洗再去機場喇

721 811
小心

等左T1 放TG好耐，幾時放呀

汪汪:
廣傳❗❗❗
大家千萬要記得如果有人起哄，話要衝，一定要阻止佢！唔好讓路比任何人最終目的係要癱瘓成個機場！
解決方法：要佢俾證件證明唔係鬼，係自己人唔會介意，係狗會即刻露出馬腳

機場開彈政府喺國際社會上仆硬街

要坐APM3分鐘一班得3卡,仲要先係海天個邊過嚟，冇可能食得哂所有客

岩啊 大家一鑊熟

放蛋有殘留山埃喎, 堅攬炒

On9仔 屌你老母學下打字先啦

林鄭係俾中共屌嘅狗乸
Popo就係狗蚤

聽到遊客講 佢問我點去T2

今時今日仲諗住警察做野有下限?
尤其前線 真係唔好咁天真咁傻

巴士已經唔停T1

咪試下射

HKG毒氣室

香港點冧都好，佢哋班人繼續高薪厚職、食長糧

我唔驚 而家擺明攬炒

尋日福建幫北角晒馬都無掉彈，無衝擊唔係圍狗屋應該唔會掉嘅，我估...

T1 係入境大堂，放彈會影響遊客

攬炒im rrady im ready

放工時間 T2都塞爆 放心

Fact check??

但班黑警冇腦 撩兩撩就tg放題唔係冇可能

香港機場係咪想換新嘅冷氣系統

p牌仔唔好昆人啦屌

期待封機場

唔放正契弟

驚閪

深水埗冇人沖都掉啦尋日 咪傻

快射

你覺得政府幾個月無遊客緊要
定係政權穩定緊要啲？
放既機會微，但佢地無野做唔出

811

我又真係想睇下佢係機場放蛋

可能人地班機原本就係T2呢

琴日葵芳站無gear嘅乘客同職員已經食哂

黑警可能安排左鬼帶頭衝禁區!!
請大家唔好咁接近禁區!!
小心比人拉入去砌生豬肉!!

有人帶頭衝唔該㩒住佢，今日係絕對唔會衝禁區，唔排除啲狗搵人衝然後有理由清場！721 811

旦你老母
黑警有咩做唔出

咪撚怕佢

T2有得入境

面對現實啦
呢個政府
無嘢係無可能

射撚咗TG，即係成個機場可以封撚咗佢唔駛用一段時間。世界大新聞，咁大家可以乜都唔駛做，直接等美國出手了。

本身都係預塞爆埋T2
T1 arrival departure T2
咁都塞唔滿咪學人講癱瘓啦

迫到佢T1室內放TG咁都幾好睇個畫面

日日放都會屌返聲，但機場放真係支持呀，手足要留意下

快d放啦屌 靠嚇屌你老母

黑警無當過你係人
仲講咩做唔做得出果d尋晚係咪去左另一個世界

真心琴日地鐵放得
機場會照放

T1放完彈成個通風系統都係有毒質
即係唔清就唔洗要
佢咪放囉

睇黎勇武要上定離境大堂

其實已經無乜感覺，佢鐘意射就射拉就拉，香港人已經無野輸

快撚啲放！！你敢放，我敢食！！
而家入黎！！

夠膽就放，香港即俾全世界發旅遊警示

唔好放Fake News得唔得？
T2點都食唔到T1客流量，得3條aisle點搞呀？
仲有，T2冇入境大堂嫁親

中共落咗Order
唔出得解放軍
但其他手法可以盡做
幾過份都得
所以班狗蚤先咁滅絕人性

小心啲無壞
提高警覺
已經有狗混入咗

唔好得個講字 快d放啦 各國黑色旅遊警示 證明係香港政府同林鄭月娥破壞緊香港經濟

真定假都好 要保持警覺呀 昨日一役後 無咩係無可能

721 811

繼續9up啦
我就唔信呀
想睇

係就call多d外國記者先啊

塞爆T1同T2

如果機場都放得蛋，個香港就L完

咪去囉
一車車黑衫仲塞緊車入嚟T2
有本事封T1

T2一樣有路, 入到去都係同一BUILDING

佢今次又有咩藉口放

P牌三毛

放先走啦

睇實啲ground crew同工作人員同遊客
佢地消失就代表開片

有無哨係T2?

正解，坐爆佢唔該！

我估唔會出tg，但有心理準備出棍同椒

大攬炒日

其實佢地而家唔會唔敢係機場行動，大家真係提醒十二分精神小心！

正苦：又點阿, 都唔係我聞

塞爆曬T1T2就得

早就要換啦屌成日都壞冷氣

cls

和平靜坐他們唔敢。

超越柒了，肯定攬炒

你平行時空？

有乜所謂依家直接殺撚咗香港，等被世界制裁囉。

促進大家罷工既速度

唔放都要出啦屌

只係叫旅客轉去T2 check in疏導人潮咋
敢係T1出防暴清場?

到時啲人會衝出跑道

放啦屌係老母
佢夠膽放 我夠膽 0gear食

係就好，快啲放

有無人監示定D已知犬類

清下機場狗好過啦

安排扮抗爭者嘅黑狗衝跑道再用武警殺哂佢地
一石N烏

係放就快
等全世界知咩事

t2係冇得入境，只有出境

林鄭擺明要攬炒

2號客運大樓最多有10%-20%的運力，
佔領了1號客運大樓機場基本上運作癱瘓。

ok攬炒囉

但行李區好似只有T1

食食食

用理性判斷獨裁政權，on9

t1多啲旅客同閘口會安全啲
t2放強機會仲大
小心俾人呃走

咁咪放囉屌 而家驚佢唔放添呀

唔好掉行李帶

好多兄弟入緊來，5好塞路住

放囉，驚閪呀

1536 T1南面三個離境無開

T1 放完就轉去T2 等佢地T2再放

仲有冇邊個位，可以放客入境？！

焦土黎啦

推上國際，直接收呢個金融中心皮
外國商人仲敢黎？

感謝政府支持我們攬炒

驚啲遊客睇到黑警啲仆街嘢啫
放彈重現二戰集中營毒氣室？ 仲要全球直播
ECS要幾耐先會還原到正常使用狀態？

我信黑警無下限，但咁搞法直接第三次世界大戰都似

行撚開啦p牌，放咪放囉，又唔係未試過，搵人黎同我塞爆每一分每一寸

唔好特登塞 車多無辦法

企埋T2囉

正解！！

你叫班狗收皮先啦
琴日咪放撚左囉 屌你老母

講佢出埋真子彈啦笨

犬咪白痴啦
冷氣系統就循環嘅
自己諗會點

玩緊battlefield呀，地鐵都開左戰喇

連仔肯做野未

T2 食力只係T1 30%.
加無Arrive 功能

巴打噚晚離開咗地球？

佢哋尋日葵芳都掟咗，佢哋真係弱撚智

抵港全部經T1
佢夠疆就封鎖機場唔俾升降

咪係 最想佢快啲放
黑色旅遊警示 機場收皮

依家啲狗有咩做唔出啊

攬炒
利申: 人唔係香港

有警車即散

但唔係得T1有arrival hall?點會封得哂之後放蛋
除非落機唔比人離境

我知大家唔驚
大家要有心理準備食彈
到時唔好人踩人

紙紥機場成日打風落雨 呢到漏水果到漏水

依家係攬炒架，唔知開心定唔開心好哈哈哈
黑狗，你地死全家啦

到時全部機場員工罷工，再加民情上升，到時應該真係越來越人真罷工了，即管試香港人底線。

今日先放監

樓主出完post個股市爆跌, 係有D野

機場室內放彈一定技驚四座全球矚目

推左先

機場敢放仲好
佢大撚獲

植物人昏迷咗幾耐?

唔比降落 封鎖香港

仲有六點限航班升降量
睇黎6:00準備清客
8:00放毒氣

根本冇可能放
佢唔會有能力將所有旅客叫晒去t2
一定有旅客會食到tg
如果放嘅話一定會比外國煲到政府發動恐襲

夠膽就放 睇你點死

係就好，等咗幾耐就係要佢哋自己摧毀個機場，放得越多越好

最好D gas入曬飛機

Airport of the Year 2018

唔放正契弟
等HKIA遺臭萬年
4大支柱嘅 物流 旅遊 玩撚完

佢放完 機管局唔洗旨意上市

今日全世界排排坐和理非
你咪放囉

有冇得分散部分人去其他唔同地方，冇咁易比佢集中清場

攬炒

721 811
[大伏?] 北角 戲本 道具 塞木林

放囉屌

T1 放就絕對係快速柒出國際!
T1 成座係連埋禁區入面, 成個罩係同一個, 無分無割, 並唔單單只係離境大堂咁多多....
而且仲要每個鐘頭咁多機用上咁多BAY位上落, 分分鐘都係錢, 邊個賠得起?

好撚驚阿

快放 想睇

64再臨

各位小心 懷疑引去T2 再係T2拉人

又室内放？

跌9點叫爆跌，你老母唔好係到惟恐天下不亂

你昏迷完不如追返d新聞先回post啦，睇嚟你昏迷咗一段時間

T2 無arrivals hall , 喺t1放催淚彈啲旅客點樣入境?

快啲攬炒！！

我無野講

咪試下放蛋，機場仲難散過地鐵站，度度門都細過我樓下度大閘

準備上gear

坐左幾耐
葵芳地鐵站琴晚先係室內大堂放TG

禁區Gate 1 附近大量狗車standby

一放就全座T1陷家剷

放未

放都放T2啦
傳咗想拆T2好耐
放埋就順手大條道理拆

T1放真正香港攬炒
我就睇下popo敢唔敢

放囉屌你老母

攬炒囉驚閪
利申帶左gear

都係中央冷氣啫唔係咩?

搭緊A43 巴士改道要喺T2落

又想製造D咩風出黎？

7樓封場

Push

推啊
同全世界人講啊

2個月啦，仲咁天真?

機場放

機場放蛋，真係停飛三日囉

帶定野食入去

係就快啊 唔放正契弟 我就唔撚信100%旅客都入哂T2 黎啊黎啊

如果放 啲人可以散去邊？ runway?

唔撚驚

依家係機場放呀 P 牌狗

小心唔係放
係想捉哂所有t1人告暴動

放囉
唔放正手契弟呀
俾全世界知港共政權幾咁仆街

佢放嘅話咪日日去

屌去T2做乜撚
遊客唔夠T1多
又做唔到癱瘓機場既作用

T2食飯

放啦，丑出國際，睇下仲有冇人黎香港

全部arrival 同 departure 客一齊欖炒

期待
成班坐係度冇裝食tg囉

依家唔可以用常理諗 大家小心執生

T1 T2都要人出機場啊咁多位

如果巴士黎塞車？

一陣放工大把人入 到時都應該塞爆

快撚啲放，最驚班黑警唔放
我要攬炒

巧京京

又係p牌放風

T1放TG成個機場唔駛要
佢地有冇腦?

Sorry 佢地真係冇

2019

癡線

T2冇Arrival 點清遊客啊

全香港欖炒

唔出奇

七樓南北出境安檢封場

我要攬炒

考慮下狗可能起機場門口捉人
引大家出室外再放彈

塞？

夠薑咪放，最多攬炒

衰過葵芳 啲煙完全散唔到

捉囉屌 想睇

依家已經好多機場巴爆 全車黑衫

t2冇 arrival, 叫旅客過去做乜

唔理會唔會放都推左先

想殺埋遊客

而家和平集會，佢最好就大放特放，等佢柒多皮。

善用不推文回覆

一早柒出國際
政府已經收唔到科 只有更強硬去解決問題
依家中共係想殺雞取卵 等啲資金未走哂一獲炒起 邊個阻佢殺邊個
當我係鬼都咁話 唔好諗住去機場集會就一定安全 隨時封路封鐵困獸鬥屠殺

departure 果d ar

你含能啦

弱撚智，地鐵放有冇上國際頭條，你咪試下機場放啊，用吓你個腦先覆啦P狗。

咁分一部分去參觀

請keep住監察T1去T2嘅通道！

今日好似好多人冇帶gear去

你on9多啲

機管局稱機場運作受嚴重影響 晚上6時起重新編配航班

唔放煙彈，仲有膠彈 布袋彈

T2 無入境架， T1一放就全個機場食哂
機場一日要運作T1 就一定要開

有種就放，一放成個HVAC系統收硬皮

我都好想睇.

departure 果d旅客

咪吹水啦

POLICE RIOT !
STATE TERRORISM !

P牌狗 空群而出

仲要係出面同禁區入面都一鑊熟

狗官表示為三跑做好準備

唔好玩啦，T2條路口過完安全檢查之後搭車咪又係去返T1

和理非都搞？屌你老母

be water
見班狗差唔多放蛋就好閃喇
記住影響到經濟先係最終目的

旦你老母

香港人已經無咩驚

T1 想停用幾日？

唔撚怕，同放風出老解一樣，出左我地就攬炒成功，唔洗玩

我又想睇放彈呀

夠薑咪出蛋攬炒囉
睇下到時7到上國際會點

機場放tg一定變國際外交災難
同出解放軍一樣 快撚啲!

對佢地黎講 和理非同勇武已經冇分別 照打

即管t1放，等遊客仲敢唔敢去t1

真

快

1. 要同禁區保持距離
2. 如果有人衝禁區, 唔好拉住佢, 因為可能佢比佢拉埋你入去

我希望佢放多幾粒 最好全場都係粉 死啦0遊客入港

T1絕對唔會放
機場內部員工資訊

有乜辦法令佢地失控

我估唔放旦 但關門拉哂
小心所以出入口
當發覺無哂遊客就要散

好呀，成個機場都催淚氣體，有排都散唔到

兄弟小心 放蛋就走 唔好纏太耐

大家可以既話真係迫都迫佢放，應該全世界第一個地方

睇撚住d 臥底狗

T2 無得接機，只有離境

拉成萬人？

有邊單係全世界睇唔到?

遊客齊觀看放彈中年團

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

Good

已fact checked
AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走

六四

別扯淡了

放嚟睇下囉屌你老母

支持警方係機場執法

肯撚定會有狗扮人搞事
之後先出師有名

唔好問點解我會知
你自己代入林奠個角色
會唔會咁做?

現場巴打自己執生

P牌

香港恐怖分子柒出國際都唔係第一次。驚你唔放

1540 T1 north departure door close

唔係有冇遊客問題 而係機場一搞航空地位即收皮 港共想大助攻welcome to try

講真機場都唔敢去
不如做順民算

千其唔好跟人衝禁區

要小心姐
宜家班仆街無底線

除非改到唔比降落 唔係既話大把遊客無得離開機場

無錯 所以入境一定要T1

remember no 香港人

721
811

如果真係放嘅話閃唔到

而且會有鬼混入叫人衝
等佢哋有借口清場

pish

t2冇出境設施喎

驚條毛, 夠彊全部T射晒彈

有

放TG應該唔會 可能出其他槍類
目的:有機會係想製造混亂
等佢地有保護旅客為由 進行拘捕及清埸
當大部入聽到槍聲會嚇一嚇 到時人人想走
一亂咁走就好易人踩人!! 佢地又容易拉人
記住中共講過要推高拘捕人數 依家班狗出黎就係要強拉人(不惜任何暴力)

放完tg 機場幾日都唔洗用

旗手都到場standby係咪有晒劇本，肯定有狗扮示威者帶頭衝禁區當恐襲處理

T1無論有無遊客，放TG都係攬炒

As of 1500L, no. of protestors:
T1 Hall A: 2328
T1 Hall B: 3074
T1 Transition Deck: 200
Crowd of protestors were observed at L7 Check-in Hall. Entrance of check-in aisles were blocked and started affecting check-in area. No. of protestor at Departure Hall TBC.
Crowd also started forming at T2. AAHK now preparing crowd control set-up. T2 Coach Hall will be opened for protestor assembly.
In view of mass passenger flow and safety concerns, most of the escalators at Arrival Hall were stopped
Traffic congestion at Airport Road and tail near CX City
All airside flight movement suspended except those in the air
AAHK advised FRCS activated starting from 1500L. Runway capacity will be reduced and revised as below (all times local):

= 12AUG =

1800-2359 (ARR/DEP): 20/20
2100-2259 (ARR/DEP): 15/15
2300-2359 (ARR/DEP): 0/30
= 13AUG =

0000-0159 (ARR/DEP): 0/30
0200-0659 (ARR/DEP): 15/15

入境同離境空氣相通，T1放彈等於暫停香港入境。 真正攬炒。

小心

係，要入境得T1。
有飛機落地都應該唔會放彈，除非海關同入境係禁區做野唔比人出去住

如果真係有CIA臥底就一天都光哂

原來美國無離棄我地

根本上下層，一齊食

t2都有，依家t2 30~40個人，唔夠人

同意

香港即時玩完

恒生指數去8000點不是夢

樓價跌九成

最傷係建制班condom

有閪彈咩！得支槍嚇鬼。彈響第度。開眞槍都唔會推淚。

睇錯自膠

攬炒 Lu
歐洲 同美國 都發埋旅遊紅色 直接收佢皮
跟住有外國人 傷亡 跟手制裁香港 出口 進口

唔放黑狗死全家

機場放 tg 快啲

各位手足 記得留意禁區位置 有冇鬼扮示威者想衝入去
有的話請阻止

唔放樓主仆街死

Please clear out the airport guys, we have report of all airlines holding operations to clear out protesters. Run and be safe please!!

成功癱瘓喎
以後都咁啦

未必會放tg 但棍同椒就一定唔會少 槍都會出

入邊有遊客無可能放

咁坐埋係T2，兩棟都攬炒
黑警柒出國際

咁突然叫人唔好降，有d機點都要降
例如幾個鐘之後到港既飛機，飛左幾個鐘至十幾個鐘以上既機，好難轉飛第二度

TG應該唔會, 因為一放真係好大獲... 機場個通風系統 ..
但我估佢都會出鎗, 橡膠彈

邊個講？

肯撚定有狗扮人帶頭搞事
一有人起哄好自己醒水閃人
班狗而家隨時扮比人捉引手足救人

坐左幾奈？

我最期待既畫面出現

機場會唔會困獸鬥呀

速龍都出埋仲唔係要開波？

記住 唔講廣東話

T1 同 T2 都要佔領左佢

樓價終於跌

機場P2停車場關閉，係咪留嚟俾狗泊？

柒還柒, 唔係真係咁笨柒得罪晒咁多國家呀?
封鎖機場喎,每分鐘上落嘅錢邊個比?
諗起都真係GG

小心有鬼~警察扮沖撃者

以香港政府班管治層的低政治智慧
我相信佢地真係會咁做

唔知有無人理
唯有自推

你信唔信落貨個邊隨時有得臨時出入境

T1停鐵放gas，落貨個邊旅客出境，巴士直送市區

轉去T2接機先

我覺得大家需要一些軍事訓練 否則又係被黑警魚肉

香港蘋果日報
· 9 分鐘 ·

機管局指受公眾在機場集會影響，現時機場客運大樓已十分擠擁，機場運作已受嚴重影響。機管局會由晚上6時開始，實施航班重新編配，限制飛機升降量。
------------------
【1526 機場】原本聚集在離境大堂旅客登記櫃位範圍外的市民人數眾多，已進入登記櫃位的行段。有市民自發圍繞登記櫃位慢行，並高叫「黑警還眼」。

呢啲集會捉鬼係最易
拿拿聲捉哂佢地出黎
一陣啲旅客走哂就麻煩
拿拿聲叫啲手足捉撚左啲鬼去人群正中間check佢
係手足就一定會合作
而且大家睇住可以沒事走
一反抗或者搵到料就招呼佢啦
見到有嫌疑就捉
捉多兩次啲鬼就唔敢留
自己友一定會合作
但係鬼就一定唔會
咁樣殺一儆百啲鬼仲唔走
然後再係現場大叫唔好帶耳機
帶係自找嫌疑一定會捉出黎查
真係手足點會玩野
啲鬼仲唔走咩
一定要趁早逼佢地現形

T1 check in area 開返，T2 送機丫，d人T2走

收皮啦p牌仔

不如一齊睇戲吖！

唔衝禁區
不過預左佢地班畜牲係咪都放同有畜牲扮手足引人衝
我知道前線係理性

收皮啦P牌仔 克警臥底？ 引人去T2?
T1放蛋 佢地有排痕

岩牙

依家巴士skip t1 直接去t2落

係停機坪唔俾客落機咪得囉

夠膽咪放囉
大家照去T1

Now 即時新聞 ：
【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

請大家小心

岩岩now出左新聞 今日其他航班會取消晒

機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

from now news

唔好怕左D黑警臥底

推呀

On9

如果機場放催淚彈應該係前無古人後無來者，雖然我信佢做得出

朋友做機場都話AA清場，而且6:00後限升降，所以好大機會清場，各位小心！
文字內容如下：

AA sent message to all airline management.
今天餘下所有航班取消
已從外站起飛嘅航班有機會未能於香港國際機場降落
而未起飛嘅亦唔會俾clearance走

提提身邊手足唔好衝禁區

小心小心

有無錢有無利益？咪再存有美國會幫既心態

夠鐘去食個tea

arrival得T1有，唔會清得晒

不過放咪放囉，驚呀

未見6pm之後既航班有異常

不過都係集中係T1好啦

T1重要過T2

覺得似直接拉人唔放催淚彈

主要係成個冷氣系統...

即係咁 差佬係機場出tg 邊個會大鑊d?

機場入面咁多職員, connect 埋, 正呀喂

閘口同T1 係同一座建築黎
無論T1 入定T2 入都係去個到上飛機
根本冇可能放煙

如果想放工時間入機場, 可以點入? 聽聞多架巴士不經一號客運大樓...

最後都要落機，人又落、貨又要落
成5、6個鐘唔比咁多機落人
仲唔比外國屌到仆街

除了已登機同正來港航班 其他所有取消
快撚啲捉鬼啦 愈早愈安全呀

一定狂噴噴催淚水
依家明玩困獸鬥

如果佢開左槍，班示威者唔反抗，玩人踩人走佬
可能死得仲多過搏命衝防線

隔嚟po

我覺得有機會

所有離港航班取消

成粒彈塞落你個口度都重得 而家班畜牲乜做得出啊

請轉用不推文回覆
散佈恐懼者當殊

onL9 我期待佢清場啊 好似話會出解放軍咁

T2 可以直接行去T1 arrival 咖

如果機場封咗點走

而家已經唔經

[5:50 PM, 8/12/2019]: CX 、KA、HX、UO、CI、BR將在下午6時後暫停60%航班服務。
[5:52 PM, 8/12/2019]: 正由歐美等地來港的長途航班將轉飛台北及曼谷
[5:56 PM, 8/12/2019]: 超過50架警車正往機場方向
[5:57 PM, 8/12/2019]: HA 1550:即時啟動大型災難狀態 ，暫停非緊急個案處理。
[5:59 PM, 8/12/2019]: 1559:AA宣佈即時暫停航班升降直至別行通知
[6:00 PM, 8/12/2019]: 所有未抵港航班即時轉飛

有冇人知機場邊度可以走？？
萬一佢放蛋

邊個沖, 即禁低佢打查袋

呢家似想困獸鬥

扮唔扮都會要你班人死

t1 放先有意思

全日嘅航班取消
班狗想清走遊客再困獸鬥, 係唔係撤退好d?
睇佢可以全日取消航班幾多日

叫人留嘅係唔係鬼, 想一網打盡

小心！！！！

d狗扮鬼叫人留

全世界望住你班黑警證明冇衝你都照放 今日過後 唔好再話人衝你防線 仲要室内放

最好定期搵人互相查袋, 趕走鬼

6pm之後既航班宜家都未出delay or cancel

10點開始射，射到12點都拉得77、88
機場套冷機設計係有預恐襲少少gas一陣就抽走哂
再搵人即洗都得
聽日8點重開都冇問題，專制政府有優點就係執行力極高

阻一阻你，入黎討論下點樣應付便衣狗
便衣狗入機場可以做啲咩？

[3:50 PM, 8/12/2019]: CX 、KA、HX、UO、CI、BR將在下午6時後暫停60%航班服務。
[3:52 PM, 8/12/2019]: 正由歐美等地來港的長途航班將轉飛台北及曼谷
[3:56 PM, 8/12/2019]: 超過50架警車正往機場方向
[3:57 PM, 8/12/2019]: HA 1550:即時啟動大型災難狀態 ，暫停非緊急個案處理。
[3:59 PM, 8/12/2019]: 1559:AA宣佈即時暫停航班升降直至別行通知
[4:00 PM, 8/12/2019]: 所有未抵港航班即時轉飛

divert去第二度
所有飛機都要預留燃料轉飛其他機場

有機會開槍，各位小心

睇新聞啦on9仔

群眾一有事馬上跑去保護外國旅客

同外國旅客站在一起比較安全

有冇機會趕走係T1嘅人 出到去TG放題 再大圍捕？

收嗲啦 大陸狗

唔好搞機場d消防alarm, be water

香港警察謀殺香港市民

送中出埋外交通牒黎屌添啦
結果係點你我都有眼見

走啦

有64嘅味道

我reply你個陣 新聞都出哂啦
仲要駁嘴話6pm後未有異常
你抵唔抵屌？

好奇啊？噚日無見過啊？

取消哂, 就冇左意義 , 快收隊, 聽日再戰, be water

仲要紅閃真係助攻

撚到AA決定消取航班就應該轉場
今晚將會係屠場，絕大部分手足無gear
逃生路線又少
多多考慮

唔係手足衝
係有狗扮人衝

認真
差唔多要撤喇
機場停晒升降
mission accomplished la

T1 T2 塞爆佢

而家已經無跟警例，程序，做乜都得，仲需要理由咩？ 已申請和平集會及不反對通知書嘅地方都可以彈呢，你瞓撚醒未呀？

啱啱有個女人行埋嚟同我講，佢個朋友喺國泰做，2,3點已經走囇，叫我地快啲走
ps自行判決

今日所有航班取消
機場員工準備收工
是咪癲到打算清晒旅客員工之後機場TG放題
仲要明知我地除咗機鐵冇路可走

大家帶定gear

樓主你驚？

想開火？

咪試下放蛋
有幾個旅客或者其他國政要 吸左二啖 有乜事
叫佢地同習帝交代
成個機會充滿有毒粉末 有乜事同朝廷交代啦

大家唔好認為今日乜嘢係和理非主場喇
面對軍政府
除左軍警之外，其他人係佢地眼中都係甴曱

所有係機場既示威者，大家要有作戰既準備同覺悟

推 已Fact checked
一手資料confirmed

721811

屌你 夠膽串我大灰熊

東涌會唔會出一個巴格達機場?

6點無機啦 得番手足咋

空姐朋友都有同我講

大佬，室內喔

癱瘓機場行動已達成
手足請be water!!!

我都係上機管局個flight status 睇

即係好多遊客未知flight is cancelled

取消哂航班, 大家跟遊客一齊散水返市區喇

收皮啦 等班狗放好耐

當班黑警眼界好
但班公安係強国做法見人就射

到時睇下有冇其他旅客或者其他國家政要或名人一齊比人射

放煙就唔會 放彈唔係無機
朝廷落左聖旨要強硬手段

(手動)請廣傳：
機場有大量便衣扮遊客
淨係得背囊 3,4個一齊
俾黑衫周到就會扮入禁區
聽到職員講對講機，話係cid 放佢入，入左禁區會換衫再出返去，
黑警佢跟住我朋友後面入閘
自己提防呢個套路
接機朋友記得帶口罩
有班喺機場做嘅警嫂會不停影相，方便篤灰
呢個係兩間航空公司內部提醒

咁你咪on9囉
淨係識睇一個網
主流新聞報哂，連登都一堆post
加上我又已經覆左你
仲係到睇AA 唔撚識開電視望下？唔撚識開蘋果app望下？

3毛post 想叫人散水 係射tg就快手 香港即刻攬炒收皮

一開Tg就直接攬炒

冇遊客就轉場或返屋企
唔好受傷

我錯

宜家開始出cancel status

咁快D撤退

今日警察已癱瘓機場

重唔走等咩？

成個機場空撚左而所有航班取消，效果是非常好的

驚佢唔敢放, 一放全世界都會出旅遊警告 唔建議人黎香港

全部航班取消, 咁去東涌食個下午茶回一回氣先。

係
有兩條路
一係即閃
一係死過

邊個成功率高D我就唔識計
但如果以癱瘓機場計，大家已經成功癱瘓左今日餘下既時間

放囉，做大時代見證人

癱瘓成功。

散啦，今日一定出事，唔想再見到有人受傷

Up

機場唔使要人 邊個話要人都係鬼

樓主死全家

有可能 航班停埋

儘早散，好似海關都撤走曬，應該真係會放

未fact check

from fb 10mins ago
傳出去
而加係TPE 地勤話消息講香港機場成個封左到今晚12點無機升降
並唔係限制重新編排
唔知係咪想等到無遊客清場

傳出去
剛才我地企左係通道邊
有個空少行過黎同我地講
有2~30個防暴同佢地一齊過關 而家匿左係免稅個度入面

成套冷氣系統

屌你地同我即刻走
咪撚磨到最後
人多走都要時間啦屌
即走呀

錯手揞咗負皮，sorry

室內放蛋我睇你聽日點開返個機場出入境

機鐵停埋
慢慢係個島玩大屠殺啦

仲有班和理非仲on99
連委任證都問唔到班狗拎出黎，仲講唔會放

香港機場淨係得客運冇貨運？
啲貨有入冇岀塞爆哂啦，邊有咁多倉位

大佬，地鐵站喔

會有狗扮鬼衝禁區
依啲人記住一定要打到佢仆街

T2好空
冇乜人 可以過嚟
利申：喺T2

室內無得走，清哂遊客無外人，又有咁多狗入機場
一間熄哂燈再cut通訊，無人會知入面發生咩事
係64屠城呀！！！！！！！
又有武警解放軍混入警隊
快d走啦！！！！！！！

朋友係機場做海關

你敢唔敢打狗先
大家敢我又支持係機場玩困獸鬥

因為係唔出實彈下，示威者人數玩血肉長城加肉搏都有絕對優勢

由佢衝呀阻住其他市民就夠

firearm係咩

屌 on9仔 返你大陸啦

大家小心～～

上哂武器

T1 大把遊客，唔好傻

今時今日d狗真係冇野做唔出
你睇佢地已經不計後果
反正冇人要為後果負責
有咩亂入晒示威者數

機場大樓呢D金屬頂建築
一cut曬D室內天線

即刻與世隔絕

推推推

有班狗係check行李個到匿埋左，一沖出去就係接機大堂

所有航班已經取消哂

依家有咩做唔出，唔好用你既道德標準去衝量無人性既人

走，目標已達成
唔好留低俾狗捉

T2你媽媽. 大部分check-in都係T1做, 你去T1就算checkin完都係地底去返T1.
叫人去T2同叫人散水冇分別!!!!

快D走。